一人一隻game覺得芝麻人用外掛最不可思議

我先 Fall guys
估都估唔到呢隻休閒game都用外掛
隻game完全係玩過程 個結果根本唔重要
但都可以場場都有 仲要識進化
加速 飛天 宜家直頭一開波直接食雞

因為佢地要贏

agree 開波一秒就round over

我覺得佢地享受出cheat多過結果

咩game都不可思議啦 大佬打鋪機姐

不過搶尾贏過外掛

支那豬冇腦既 我地正常人唔會明..

支那豬："你也可以作弊呀'

How

唔係話用外掛岩
槍game 佢地好勝用外掛 就簡單易明
但係fall guys呢類休閒 game啵😅
平時都大把人唔去過關做鳩野啦

Fall guys都可以好勝

以前單機經常用金手指，自從online後就沒玩呢家野，對其他玩家唔公平，過唔到自己嗰關。

R爆龜頭都諗唔明

可能打成就賣ac呢
冇利益嘅嘢支那人點會做

For fun冇排名架啵😂

大陸仔睇勝負大於一切

贏自我感覺你玩得好過我 我就要開外掛贏哂你地

fallguy我好鐘意拉人落街

基本上大部份人都唔會睇哂成場 睇邊個食左雞
又冇龍虎榜果類完全睇唔到你食雞數
你食100次同1000次都係一樣😂

支那種平日做慣社會地底泥 咪要用外掛平衡返

唔輸得就乜都出cheat

GTA online，開掛的九成九都係寫簡體字

Cockstar又咁多年都唔做嘢

享受精神虐待正常玩家

贏國非浪得虛名

贏國人你估流嘅咩
永遠自己都贏，永遠都係人哋錯

Fall guys ， 真係唔明。。。

有咩game係唔不可思議
外掛贏有乜意思

唔好講用外掛先
唔計實況主果d
單機玩得多都易悶
係同fd玩先有個趣味性🤣
互相做下on9野 惡搞下街場先好玩

上面舉左例子啦
槍game果d 最多話佢功利 速食
唔支持 但最少明白佢目的

目的係贏同玩鳩人

成就鎖steam ac 唔通代打？
但風險好大 易比人爆ac 仲有其他game

10場11場外掛、場場捱到最後搶皇冠變咗諸神黃昏、外掛鬥外掛

都有機會係有人賣外掛
好似啲MMO咁
長期有堆人靠賣外掛賺錢
除咗寫外掛條友會用
仲會搵啲人做媒，喺game入面炫耀
令其他人覺得要贏就非買不可咁
情況就好似綁架人哋個仔
逼佢老豆老母俾贖金咁

即係你覺得佢地用外掛用得好唔開心？
依個世界就係有人唯恐天下不亂，就係咁簡單

又唔洗二元對立😅
冇開心點就唔一定要係好唔開心既

三國殺

點用？

Fall Guy惡搞唔反對，大家公平競技睇下邊個跌

屌班支那人扮冇用，block住等你收皮之後飛天

真係比呢班撚樣影衰曬

用金手指係想skin啲大量既重複性無意工作
咩刷錢刷裝
純晒時間

可以點樣外掛？
知身份？

好多年前 唔肯定係外掛 但一定有問題
例如八人場
A出牌果陣 其他人會lag機 搞到回應唔到A出牌
到其他人回合 對A出牌既時候又會lag機

唔只要嬴 仲可以欺凌對手
欺凌真人比欺凌NPC對佢地黎講就係爽 老子玩遊戲就係為左要爽 點解仲要花時間練
呢D就係佢地既心態 無論現實定遊戲都係咁cls

一樣, 你覺得佢地冇覺得開心都會繼續用?
一般玩家玩隻GAME, 外掛玩家冒住被BAN嘅風險破壞一般玩家嘅體驗
有幾不可思議, 依個世界就係有損人不利己嘅人

贏國人有名你叫的樓主

唔係外掛 想話個買賣
打lol唔夠韓仔打就買人地啲堅野番黎打
拎到冠但carry個個永遠唔係自己國家
精浸式打飛機 打到而家world champ wfc
芝麻種講無恥真係世界級

支那狗嫁話 冇咩邊隻不可思議